得十幾分個班唔好以為自己可以asso上u

講緊asso上去既大部分都係衰科中文或英文
25分讀asso都見過
16分以下個堆入去交學費咋
讀下ive好過啦

ive世界第一

ho ball ching

駁唔到